吓，人仔升1%就用15分鐘？

HKD跌 = CNY升

跌啊，其他貨幣

0.91時買左好多人仔

勁喎

唔係美金跌咩？人仔升值係咪想支爆得快啲？

你望下其他貨幣，升得仲勁
只係人仔理財高d息，希望賺息又賺價lor

both喇

冇乜錢，換人仔都冇乜用